中大班黑警既行為完全係屠殺大學生

香港人唔係仲麻目呀麻？
由今朝到依家

所放既tg數量絕對殺得死人呀

香港人無路可退呀！

你唔係中大現場/而家冇出去做野的話
立即死全家

吹雞跑都要跑上黎 理得啲人住杏花村定點

push

仲有橡膠彈向頭射 同真子彈冇分別

唔出真彈唔等於冇殺人啊